觀塘道14x 215x 直出尖咀 唔塞車

避過九龍灣地面 十分鐘前搭 好順暢

推

想問下215X藍田去九龍灣返放工繁忙時段會唔會塞？